啊.

呱

啊哈

大東瓜吞X

啊你老無 出來打架

門狗好波!

汪汪

手手

抵你無餅餅食

吹牙？

罐罐

頭油味